捕捉美國強勢股／Momentum Style -12

特朗普：香港將不再是一個成功的金融交易中心
- 分享自 LIHKG 討論區 -金融sanction

個底部區算係幾好
小心大市拉回

蓬佩奧宣布一系列針對華企措施 王毅：美國沒資格建立所謂「清潔國家聯盟」

中國內循環 中國又勝利

DDOG仲keep唔keep到強勢？驚出完er又好似fsly咁......

同埋PING

Ping 如果你上星期買，應該可以坐下 因為你突破前買 算較安全

應該會係個波幅盒到整固

SE 均價117
139 同142加埋走左60%

巴打點睇黎緊走勢

可以take partial profit
我覺得有機會好似上面amzn圖咁 會係一個波幅盒到 行

留名 各位點睇tsla

【超特發】特朗普制裁騰訊，45天之後美國公司不得與騰訊（或Wechat）進行交易

Check out this article from MarketWatch - Trump bans ‘transactions’ with Chinese owners of TikTok, WeChat

0700未來好似

跌6% 仲守得住
可惜我沒買FXi put 睇來要準備long put

137好似好硬

Ddog 94蚊無走到 點搞........ 求教

尋晚3200 已入

未到止蝕都唔洗走住？

睇你幾時買，我覺得先走一半
如果50天線守唔住 就走埋另一半

琴晚盤前走曬
打算回調後再入等財報

好難講

屌你美帝今鋪真係國家級起底

Treasury department

Overall bullish with some abnormal action
Cabot wealth review

2018年既0700既周線圖走勢

今個星期走勢，要留意睇下會唔會跌穿50天線，
如果跌穿就要小心好似2018年咁

香港股市有機會係Stage 3
大家小心

蕭生功課做得幾好

行政命令係制裁0700同0700既子公司 我建議都係沽出算

美國制裁 係好致命

哩隻係咪正式收皮？定可以撈底等反彈？

等隻股票 從50天線反彈先
星期五似大成交出貨

巴打 想問點樣係牛牛到顯示個藍色區間波幅％

0700 係好似 stage 3，要小心

好似有畫圖個個位揀

FXI似
0700 有機會轉成stage 3

唔係禁WECHAT 咋?

Section 1. (a) The following actions shall be prohibited beginning 45 days after the date of this order, to the extent permitted under applicable law: any transaction that is related to WeChat by any person, or with respect to any property, subject to the jurisdiction of the United States, with Tencent Holdings Ltd. (a.k.a. Téngxùn Kònggǔ Yǒuxiàn Gōngsī), Shenzhen, China, or any subsidiary of that entity, as identified by the Secretary of Commerce (Secretary) under section 1(c) of this order.

(b) The prohibition in subsection (a) of this section applies except to the extent provided by statutes, or in regulations, orders, directives, or licenses that may be issued pursuant to this order, and notwithstanding any contract entered into or any license or permit granted before the date of this order.

即係唔准同wechat交易，唔准同0700進行交易

45日後會點呢？

[url]
[/url]
【異動股】俄鋁突瀉37% 大股東遭美國制裁

點睇ttd

473入左

牛牛D美股點算

開其他美股户口

入咗幾多依排都係果個位波幅

坐住先
推止損到 旗型既高位

日線圖

周線圖

大家要小心

成功燈中左 係咪走得

睇你幾時買
太大注既話 可以先走一半

473買左一股

咁你賣走
炒第二d
TTD over extended

貨已清 好多 leading stock 做緊頭

同意

0700業績前跌左，唔知明天會點

Tesla宣布折細
5:1

Baba 相對強度線轉弱
上方好似多蟹貨
中概股政治風險大 小心

呢個咩黎？

咩app先啱

點睇OKTA

AYX仲可以跌幾多

跌穿50天線/十周線
先走為敬

31-aug 就生效

依家入點睇

睇下有沒支持
最好等多一至二星期
彈返上50天 先

Se幾錢有支持？之前跌得急 走左...... 宜家入返岩唔岩時機

隻TTD比人震走完又升返

大把機會既

我明天screen下有咩股 盤整儲貨階段

Hold多震啦 我都hold緊

一定唔可以hold
我通常跌穿50天MA 我最少走一半貨止蝕/止賺

Hold緊得好少 無諗住走

應該因為呢個消息而跌

沒咩大波動

升完又跌返落去 依一個月都無乜表現

撈唔撈得過

另外想問tdoc 點睇

pcvx 典型vcp，前幾日無睇過左pivot point

Fsly咩事

巴打下次可以set價位alert

Fsly 好似有部分生意同 tictok有關

有冇人有超級績效電子書？

上網買 當支持mark

選舉年大市走向統計

8月可能都係悶市

大市個張
貼錯圖

奴巴有無報mm online course

沒
睇書其實大概都夠
而且有點貴

巴打 mm接受IBD interview
可以睇下

遲啲睇,Thanks奴巴

有冇alert推薦，tradingview 得可以set 一個

你交易個app 正常都可以set價位alert

GRBK- 數據好似幾靚，博佢升
DHI- 數據靚，之前仲係vcp
LOW- 圖靚
OLLI- 純綷博佢short squeeze

奴巴amd 係咪已經price in左

我會等橫行極固 先會買入

Pivotpoint 真係有用？

試過幾次都係慘劇

奴巴ayx幾錢入手好

最近個市好似mm所講 hard penny market
沒咩大trend
我個人現金水平較多
同埋會係pivot point之前 小注買

momentum style好少會買跌得咁勁既股

通常我會諗去買入類似 呢種係個盒入面，同時又上升趨勢既股票

HYG沒跟大市 墊高

aapl

83入完想放

睇你注碼大唔大，如果你好多錢放左係amd
就可以沽一半
我自己睇有機會橫行整固

放左兩萬港，不過入之前都係想長線投資嘅，係怕dot com

我個人驚個市好似dot com
所以9成都係現金，之後小注一百幾蚊美金玩下options spread
巴打如果重倉，應該諗下減

我諗返家鄉應該會走，而家個勢成個市都冇利好消息，冇方向

巴打，小心
如果今個星期S&P破頂，應該有機會升到家鄉既

我自己其實等緊佢地過救濟金，過完之後應該會收手等跌市

我就博TSLA 28-Aug折細前會爆升
明天應該會整一兩隻 options spread

啱既，大選前空倉玩下option穩陣啲

Day trade你點炒？
Option你無咁大升/跌勢 好似尬好慢

我唔係炒HYG
我通常睇兩星期 至一個月左右
沒day trade

巴打 Carr點睇？

有冇人會入low

Twitter度俾人插左成晚 ...

真係頂佢個肺 開市先入唔到

我會等橫行整固

俾佢昆咗我開幾次機
唔知Schwab 到時接手TD,會唔會考慮彈佢鐘

成日開市買完就跌 下次都係睇定先買

我$28好多貨

Amazon 今日可以買下，個型態ok

今季基本面非常好

lm

TDOC 點睇?

TDOC is stopping at the 38.2% retrace of the drawdown ($206). This uptrend is either corrective (B wave) or we are dealing with a leading diagonal on the first wave of a new uptrend. On a micro level, there is a moderately clear 5-wave move up, which has me leaning towards the latter. If price breaks back below $192-$190 on any retrace from here, the odds of this uptrend being a b wave goes up. a break to new lows confirms it.

This is why I always start small. The C wave from here points towards the $160 level (about a 25% drawdown from our current entry, which I can take as a long-term investor on a small portion of our portfolio). If we retrace to the 61.8% retrace level, it points to the $171 region that we already identified.

On the flip side, if we correct to the $192 level, bottom, and move higher, it will be likely the bottom is in for TDOC on this selloff.

轉自一個我SUB既ANALYST

Hi巴打 岩先追post學野睇到

想問問 當年dotcom 同依家應該好大分別？

依家炒起個堆有實業 有增長空間 有cash

唔算泡沫吧？

唔敢講 呢一浪唔係泡沫

川普最新競選廣告：The Bidening

好有south park 既感覺

買左隻zoom 唔知算唔算旗形 希望唔會買完就燈

應該唔算，因為high tight flag要求4~8週升100%，zoom 8週得50%

反而flgt有啲似

TSM睇多一兩個星期

睇升定跌

U.S. tells universities to shed China share holdings ahead of potential delisting: report

HK stock market will be fucked

升來升去都係幾隻股
Tesla aapl NVDA

任你點scan都矛能用

跟風買最大個幾隻就搞掂

依個禮拜是但一日跟風入tesla

已經等於一年回報

灰灰地

來來去去都係個幾隻帶個市上
其實有點危
折細完之後 好危險

我覺得好健康喎
而家中小型股都有升，成個market 升勢係widespread
QE bump 水係咁樣

momentum 黎講咪仲岩你地？

最勁個堆好少買入位

沒錯

最多都係得TSM橫行

聯署支持封殺微信同TikTok

其實睇返advance decliner lime
同所有指數 只係得幾隻大型股升

你上網search market breadth 就睇到

其實美國會唔會唔俾佢哋上app store

BTC似係儲力中
但GBTC ,但係個市值高過NAV 20％

TikTok to challenge Trump's executive order

Tiktok 想玩法律，tiktok以為美國政府同司法部估唔到支那想玩法律
用户資料被送中，已經係死罪！

Tiktok同alibaba都係死鳩緊

TSLA仲有成百億美元淡倉

星期一就會再升
拉爆哂呢班友

0700呢排成日出貨
大家唔好似唔係好覺
小心港股向下插

係喎, MARKET BREADTH差左

不過睇股比關注個市重要吧
科技股依舊強勢

我估兩隻股折細前 都有得炒
但折細後就

拆細應該會走，我自己起碼放碼放一半

28號就拆 嚴格上黎講得返聽日

黎緊會入BILI
獨家代理FALLGUYS手遊中文版
呢隻GAME先出左兩星期, 世界各地都超熱門, 美術風格男女都食晒
仲要未出手遊版

當係呢半年既PUBG/FORTNITE差唔多

大陸野美帝會唔會唔比佢代理

中文版呀......

各位巴打點睇SAIL e隻股票

好強勢
巴打如果之前買左，應該都賺到笑

美股po旺場到

Feel到個市有幾貪婪

兩隻大股折細後，應該會回一回

中型股 同小型股上星期都係跌

Stock Market This Week - BAD BREADTH

Last week the market was thinking about inflation and bought value and growth sensitive cyclical stocks. That dynamic has almost completely reversed this week as traders ran back to mega-cap Technology, illustrating fading confidence in the economic rebound.

While the S&P and NASDAQ made new record closing highs, the majority of stocks ended the week lower. Market breadth or participation, was horrible for the week, and increasingly for the year.

We'll take a look at the U.S. Dollar, which could catch a lot of investors and traders completely off guard in numerous asset classes.

Covered in this video - S&P-500, NASDAQ, Dow Jones Industrial Average, Russell 2000, S&P sectors, Treasuries and bond yields, The U.S Dollar, gold, silver, bitcoin, THE CBOE SKEW Index and more.

唔係講笑 連登真係有啲用

依兩日多左一大班新名 唔係gel apple就係gel tsla
盤前都刷左成個post

開盤就仆直

博MSFT 創新高

收縮多兩下好啲

$VAPO，開市跌空35%，跌之前隻股好正常，新手第一次見到，但我網上又搵唔到原因
利申冇買

巴打點睇Nio
公司蝕錢都升咁勁

Amd算唔算劃左個圓底

美股既走勢好多時都係咁
一個gap咁跌

AYX跌到底未

莊家股
鳩炒
當香港既細價股咁炒就算
沒咩技術可言

似係一個旗型整固

之前都講要斬
呢堆大跌既 一定要走
之前ZS大跌 我都照走

而家先來長揸aapl 係米吾係好理智
495.5入左

Target:22.47

港女真係弱

納弟破頂+10%

港女仲係254

係
真係唔理智

港股睇大市走勢 算係stage 3/4

我通常整固先會入
AAPL 係咁升 我就未必會追入
可以研一研

風險原來咁大

我上年買ZS 中左一個gap down
本來隻options 賺三倍
結果賺得返50%

Pompeo發出最後警告

堆科技股爆升 走唔走好 驚過幾日又蝕返哂 但又驚今日高位 明日低位 好似tesla咁

可以沽一部分
Take profit

80蚊跌到70蚊個個gap?

睇錯，應該60去到49蚊個個

係

想搵位加倉

有冇人開始驚就世紀大爆炸，好多新手，勁驚

shopify 有機會vcp

今季業績仲要非常好，有vcp可一屌

我都覺 要小心

仲要一玩就option

多現金
Timeframe set一星期左右
一星期唔升 就閃

入左tesla食一浸走

走左未？折細左
可能會回少少

台灣女生 要靚真係好靚
靚到爆自然 沒整容 有健身 身杉好正

大家點睇shop
係咪整固緊

未呀2200入，電池日之後再睇下點

睇下老伯點分析

似 但真係要好小心

正股唔驚

美股easy money

感覺所有ta都可以放下了

買隻有名氣既股，等

一個內點都爆到1-2次

還看大盤...

有沒巴絲有研究英國移民

tsla日日升
好想高追

想知咩

呢期都係小注入
option直頭係快上快落
呢期賺少d都唔好倒蝕,呢期好難捉摸

9月

睇清楚先玩
唔好輸

CRM仲有冇得上

有睇過但生活成本貴過香港
唔做野好難搞
所以都係想過台灣

啱啱breakout完應該要做個底
睇下呢個星期點
同隻SE一樣,睇定d先
呢兩隻我都唔敢賭業績
聽日可能會小注入ZM試一次

之前300賺10%走左 依幾日ZM上到300幾就落返去290幾 295又入返

向佢到Long call搵到飯錢

點睇MAXR? 想買呢類太空基建股有冇其他好選擇？

見佢U底124入咗D

最近國防股都係咁跌
個sector都係underperform
少注宜情

Mark神用VCP入左 SPOT

佢唔驚見光死

佢會止蝕

補返圖

巴打又賺錢

巴打點睇iova仲追唔追得過？

今晚個兩張音樂椅睇下幾時完

我會選擇睇多陣
始終breakout個下又係要睇佢之後的造化
好多時會起一個底跟住又再試多次高位
個底起唔到,next
ETSY仲未見低
UNH開始返返上
DKNG懷疑砌緊個底,但穿左某個位我都會走

Same
同你想法一樣

尋日308走左隻zoom 醒左見盤後399.5

做乜唔賭業績
不過真係一致睇好的好老實

見有錢賺就無定力 睇牛牛評論區一堆人話做空

不過我係你 都會走一部分

真心唔睇好中概股

只供參考

大師兄，我想問下IB係咪有debit card ?

MM個tweet叫大家準備睇路

真係睇路了

有d想入sqqq Nasdaq破10000嗰陣已經想入

清哂倉 入少少sqqq 跌到驚

NasdQ大跌
但TSM相對表現幾好 平台底
大家可以將呢隻放入watchlist

ib係咪有得買台股？
其實邊到可以睇到佢台美兩邊比重

諗住做空 係咪應該等多一兩次大成交量大跌先

Short 其實仲難

應該睇書學野先

巴打點睇幾隻銀行股都係大跌市中保持到股價，bac,bcs呢啲，係黎緊炒銀行板塊定其他原因？

沒

準備過檔IB，入完錢等佢批

我覺得可能因為yield 抽升 銀行先升

Abnormal action

入嚟留個名先

奴巴會趁美股調整入市？

如果真調整，10-20%就走唔甩

沒錯 差唔多
9月 10月都係大波動

點睇GE
GE轉左CEO個業績開始好轉，業務多元化，health care，aviation，locomotives，renewable energy同fianance，但係debt多到仆街

師兄點部署？我唔玩option

都係等 底部區
類似搵類似TSM 既股票

成日覺得今次回調好快完，之後暴走mode

而且今次可能升唔係科技而係個D舊經濟股

銀行股 同工業股都mama地

981 free fall
又話自煮研發
0700 都有少少派貨pattern

700勁，可以玩到去四頂

個市9月 10月都係大波動
睇來沒咩可以炒

奴巴而家8成cash2成股票？

D股票中左止損
現時沒股票
搵機會買TSM 燈下先

佢仲有個列口要補？

未必會補
可能最後都係 橫行

睇下$73-$75有沒支持

近期醫藥股有冇睇頭

CLCT 都唔識跌，偽科技股唔係應該爆煲
6個月升3倍
CLCT 係檢測認證公司，為收藏品鑑定，包括: 銀紙、郵票、紀念幣、卡...

沉日幾隻電動車概念都爆升

奴巴會不會youtube教人炒股?

我都想
但賺得好少 就廢事獻醜

愈有料就愈謙虛
你睇隔離po真係笑死人

又笑我
Btw 你研究緊 台灣移民
照顧下小弟

高手點睇納Dee

冇笑你係進步左好多

都係諗移居…半年出一出境
投資要做生意我乜都唔識又唔想搞咁多野

好多股票 都好似見頂
睇股價走勢 全部都好似climax run 之後既見頂情況
大家最好多現金比例
唔好渣咁多股票

收到

收到

琴晚其實一棍打穿止賺位

又可以將stop loss set高少少

明天會貼下圖 解釋點解我覺著部分股票有climax run 同少少做頭既走勢

AAPL股價之前升到 高出200天線 70%，現時回頭，仲要尖頂！
似係小小見頂感覺
O Neil既書 股份拆細：
“如果一隻股票拆細後的一到兩周內上升25％到50％，那就應該沽出股票"
AAPL,TSLA都係拆細後急升，之後急跌！
O Neil又中

AMD 最近兩星期個兩隻棍 配合大成交，要小心d

DCOU出上影線針， 不了

SQ大成交穿50天線，最近好多股都跌到去50日線，同埋有大成交
呢個要非常小心

樓主好 我岩岩都睇緊oneil個100張圖 而家樓主po埋例子更加易明了
謝謝

入嚟俾個like

想問樓主 覺得SE點？琴日隻隻跌佢都算硬淨

SE 爆升完 再急跌
沒貨 要忍手等下
有貨 應該賣一部分 因為似會跌到50天線

好 我下星期放左佢先

LM

姐係覺得SQ會繼續跌？

沽壓重，短線應該要穿50天線

穿咗50天線有咩建議？

一係走鬼
冇野向手就咩都唔好做

Nvda大家點睇，好似穩陣過appl tsla

我會等一等
因為佢急升後急跌 好似一個倒V型
唔係咁好

今日點睇都未到加倉時候吧

等tsm77就溝，之前81坐咗。。。
Appl又128入咗。。。
宜家希望nvda or tsla 入得靚可以幫補下

傳Tesla 與小米手環聯手推智能手錶 9月15日發布

有預感啲人會借機炒上

有排啦
隨時高開完 又被人沽

美國駐華大使布蘭斯塔德（Terry Branstad）卸任，已在返回美國途中。美國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）9月14日在Twitter發文，感謝布蘭斯塔德3年以來的貢獻。

美國哥倫比亞廣播公司（CBS）14日報道，華府撤換駐中國大使布蘭斯塔德。

蓬佩奧沒說明布蘭斯塔德被撤換的原因，也未有說美國總統特朗普（Donald Trump）將提名誰接任。

布蘭斯塔德以8月以《基於對等重置關係》（Resetting the Relationship Based on Reciprocity）為題發表署名文章，向《人民日報》投稿而遭拒絶。蓬佩奧予以指摘，《人民日報》發言人亦指「內容漏洞百出，與事實嚴重不符」，因此拒絶刊發。

《人民日報》稱「長期以來，對於包括布蘭斯塔德大使在內的、對中國秉持客觀公正態度的各國友人，向《人民日報》投稿並申請刊發文章一事，我們一直持積極開放的態度。」

蓬佩奧9日在一份題為《中國虛偽的宣傳系統》的英文聲明稱：「《人民日報》的回應再次暴露中國共產黨對言論自由以及認真的智力辯論的恐懼——還有北京抱怨其他國家對它缺乏公正和互惠的對待時的虛偽。」

香港愈來愈似西貢淪陷前

AAPL 我驚會再跌
所以我唔敢持有 或者買入

巴打最好減一部份 或者對沖

50ma天人交戰 星期三又議息 星期五四巫日

返工對沖
咁我坐下appl算
Thanks bro

唉好啦

留返少部份 就算最後破返頂 都有貨

我都唔多貨

去番傳統入境櫃檯

自己觀察既科技服好多都穿左50天線

不是吧 最worst個日都係穿30？

tsm 好似幾好

又爆上去

見到起碼幾隻熱門SAAS股都仲係低過MA50

睇下標普 穿唔穿MA50

關鍵一戰

又落返黎，好難捉摸

個市牛皮到十月 就應該行單邊
我睇到時十月會回到200天線

如果真係跌返落200天就好

短期都似係上落格局多

咁多位巴打點睇FLDM 禮拜五8.1入左

SCTR 98 算係近期比較強勢
但上面層層貨好大沽壓！

唔該硬巴 我既target price係12

炒呢d 唔可以大注
可以預二個ATR (20日）做止損 止賺都得
睇來自己會不會太重貨

最近個市都係會回 mm都short QQQ
我會忍下手

aapl 134
點算

斬倉
巴打 建議9月。10月 唔好太多股票
宜多現金
我個人唔鐘意Apple

巴打有冇清哂倉？

9成現金
有d put
好多股票圖 睇完都唔想買

有排跌?

超級績效
Mark

唔該硬巴

我沒咩點深入睇 但同意香港好多費拉

大家等mark既指示

銀行股JPM,NKE都跌
睇緊有咩股票守到，呢堆守到既股票 好大機會係下一個浪更早見底，再爆上

I'm not convinced this correction has run its course. Put volume remains low, still no signs of accumulation in the major indexes and few stock setups. I'm still short the QQQ from 9/2. Fortunately I'm at a decent profit, so I'm free rolling with no more than a breakeven stop.

佢9月2日 short 現時好多profit

咁mm都覺得個pull back 未停？

沒錯

咁依排都引左好多人入市

好少睇小型股

好似真係冇野買得落手

隻隻都掂哂50MA
買條毛

驚risk off

有冇人有睇upwk 同 fvrr? Freelance

所以我都沒買 同持有

MM 準撚到... 9月2 short qqq

佢真心勁！
原來標普距離200天線都只係差200點

納指一直唔上唔落

Resilient Names While Waiting for the Bulls | Cabot Weekly Review
cabot覺得下面呢幾隻股票既圖幾好 大市趺，但守得幾好
RS line都係向上 特別係SE同SQ
SQ
SE
PYPL
QCOM
ROKU
NVCR

大部分股既圖 都唔得
所以我睇淡

呢兩隻我七月我都有望下
FVRR果時80幾而家上到135
UPWK而家連廿蚊都仲未有

我個人就睇淡
但建立watchlist都重要

我自己就50 50
羅素已經進入睇淡狀態
S&P NQ 應該亦不遠
睇淡不做淡
開始觀望多
準備watchlist 等待時機更好

大市反彈左

MM變返炒個股

調整完？個勢好似會再創高峰

佢覺得修正未結束
佢見到部分正股好似相對表現唔錯
所以先話小注炒股

其實保險d 可以睇多一兩日
我見 Russell2000 好似有返少少起息
始終只係個別 sector / industry 好返d
謹慎d 比較好

所以我唔會買股

AMD算唔算做緊個咖啡杯底

應該尻彈完？再跌過？

唔算
最多係整回

尋晚算唔算係無啦啦爆？
有無咩hints睇到

等待

未入住

升返就trump中招 唔知之後個市會點行

應該沒咩特別
Trump都係當佢流感 感冒咁玩
隻病既康復率都算幾好

可惜佢係73歲
隻病專殺老人

我覺得trump算係幾健康
應該沒事

STM IC設計 呢隻唔知點解創52周新高

無事了 又跌少左 可能開市轉燈

驚trump 星期六日情況轉差

Growth Stocks PayPal, , Snowflake Forming Bullish Bases
Snowflake Inc Cl A (SNOW)- PROVIDES CLOUD-BASED DATA-WAREHOUSING THAT ALLOWS CORPORATE USERS TO STORE AND ANALYZE DATA

巴菲特係幾多錢買SNOW架呢

144左右

即係巴菲特仲有一倍profit以上

Ipo 大戶玩哂

留名睇 開市轉燈

IBD轉左燈，Market in Uptrend

Michael Arone, chief investment strategist at State Street Global Advisors, anticipates volatility until the 2020 election winner is clear. But going forward, he has a sunnier stock market forecast.

"Once we get resolution, the outlook for stocks will remain positive," he told IBD. "You still have negative real interest rates. That's going to support asset prices and valuations. And we are going to get another massive fiscal policy package under either candidate."

Those factors help explain why Ed Yardeni, chief investment strategist at Yardeni Research, is keeping an upbeat market outlook, regardless of who wins the high-stakes election. His stock market forecast sees the S&P 500 rising to 3500 by year-end and 3800 by the end of 2021.

買左trup,ddog,slp,lvgo

pinterest, datadog, inmode

賺到暈

參議院停工2星期（連任命法官同stimulus deal都唔傾）

機會大 但似牛皮多

請問咩叫牛皮？

冇野了，google 左，thanks

The Next Market Low and Election Rally | Larry Williams | Real Trading Special (10.01.20)

巴絲可以睇下Larry William
呢個係高手中既高手
60年交易經驗

STM 原來提升Q4 guidance
只要都係睇industrial demand會升，同埋吹internet of things

半導體都係整固緊
AMD

NVDA

TSM

TSLA

如大家賺到錢 就課金啦

反彈得好勁
可惜我沒咩貨

我信primary model
Trump landslide victory

It is a statistical model that relies on presidential primaries and, in addition, on an election cycle as predictors of the vote in the general election. This year the model has been calibrated to predict the Electoral College vote.

For the record, the PRIMARY MODEL picks the winner of 25 out of 27 elections since 1912, when presidential primaries were introduced. The misses are 1960, one of the closest presidential elections, and 2000, when the late count in Florida handed Bush the victory; still Al Gore wound up winning the popular vote.

IBD有篇文章
提出用21日 ema
去決定hold定放既指標？
有無師兄知個logic係點 ？
定不要問 只要跟

zm cup with handle

其實係短線timeframe 炒賣
沒咩所謂
MA既目的只係smooth data 去睇過往表現

最重要都係選中sector 同搵到合mark trend template/o Neil 既股

師兄覺得subscribe IBD定marketsmith去做filtering好？
個價錢都爭好遠

我兩個都沒咩點用
Marketsmith太貴

巴打留意下呢個Twitter

留意

thanks 巴打

多左人睇好

當多左人睇好 你就要小心

MM都開始加倉睇好

佢有long股票 但同時又short QQQ做對沖

別人貪婪 我恐懼
Anthony
我係硬膠胸奴

建議你睇一本 期權書 智取期權

無話好失衡就ok

Red-Hot IPO Market | Cabot Weekly Review
今集講解IPO股

IPO ETF大升

隻U仔想爆上去

Unity's eponymous platform is used to create two-dimensional, three-dimensional, virtual reality, and augmented reality video games and other simulation
隻U 原來係做2D ,3D VR gaming engine
好似幾有趣

GDRX 一個網絡平台幫病人 比較藥價
呢隻IPO有盈利，可能炒得過 睇圖有沒靚調整

蓬佩奧：國務院網站已公佈部分從希拉里私人郵件服務器刪除的郵件

呢單應該係10月 驚奇

如果有打開機
就知幾多game都用unity 3D model去做
所以係有前景

U上市個市值都幾高
隻隻都二百億美元上市

留名

但麵麵買緊sqqq

麵麵>>mm

分享下好圖

Watchlist
SQ
SE
PYPL
QCOM
ROKU
NVCR
IPO (ETF)
U
GDRX
UBER

Interrogation 101 (US Army-Techniques For Conducting Interrogations )

又就快到前頂 仲以為有得跌 點知愈升愈有

升得好快

等緊extreme greed

NET爆升
好多股都暴升

Arkw琴晚都有入net

升左二十幾%
同老散搶貨

大家點睇挑戰新高

你有咩貨

Watchlist
SQ
SE
PYPL

NVCR
IPO (ETF)
U
GDRX
UBER
TSLA
NEO
NVTA

隻NEO睇少兩日 就破左頂

留名睇 Alibaba被制裁

講明alibaba 投資 同直接參與違反人權 同危害美國國家安全

hong Kong market is going to hell

Uber個圖差左
個handle跌得太深

201入PYPL
師兄點睇

坐實 坐穩
Paypal長線 我都覺得幾好
沒SQ升得咁快

硬膠巴點睇
FVRR
FROG
TRUP
AMWL

全部唔同類別
呢兩日蝕咗我5%
放曬宜家重新執倉，擺季嘅
求指點

呢幾隻諗住嚟緊重倉

高追左
我個人覺得睇你持倉會唔會太多
如果太多 就減一半

Watchlist
SQ(過度延伸，唔追入)
SE (過度延伸，唔追入)
PYPL (整固儲力，RS Rating 93,理想既RS Rating)
QCOM
ROKU
NVCR (過度延伸，唔追入)
IPO (ETF)
U
GDRX
UBER (Cup with handle Fail,失敗！相對強度線轉差)

TSLA (日線圖，整固)

NEO (突破Cup Base,向上)
NVTA (過度延伸，唔追入)

vcp喎點睇

appl 113入咗
請問大神點睇
我真心好睇好不過成個連登屌佢廢

Epam我都睇緊
突破但冇成交量跟
但睇好

Tsla都喺vcp邊皮位妹緊
好睇好

Payc打算又爆多輪
315好多貨

zm

Watchlist
SQ(過度延伸，唔追入)
SE (過度延伸，唔追入)
PYPL (整固儲力，RS Rating 93,理想既RS Rating)
QCOM
ROKU
NVCR (過度延伸，唔追入)
IPO (ETF)
U
GDRX (IPO觀察中)
UBER (Cup with handle Fail,失敗！相對強度線轉差)

TSLA (日線圖，整固)

NEO (突破Cup Base,向上)
NVTA (過度延伸，唔追入)
加多隻
ADBE (Cup base)

橙色係新加

今個星期又係earning
真心唔知點行

ZM不了
奶共 共匪公司

應該大幅上落 震過貓王

U 今年不了 啱啱上市個價波動太大

係 好多IPO都好波動 IV都高

走一半

想問吓點睇Paycom 呢隻saas

都係既，仲有好多野揀

450高Jed, 星期三有ER 都唔知走唔走好
清有咩啟示？

拜登做副總統期間把美CIA在中國36名間諜人員名單賣給中共，之後36名間諜被處決

Biden可能犯下 判國罪
如果係真 應該會被判死刑

今個星期同下個星期 根據seasonality 應該都係跌

隔離美股post 真係好多人

呢度quality comment 多

pypl call 高J左
月尾到期 慢慢坐下先

小注 就當六合彩
大注 你覺得睇錯 可以高位sell返對等張數既call 變call credit spread

家下搵緊位入
等佢跌反定跟住有返方向先入返市

呢排個市唔上唔落, 睇唔到位入

我都開始睇跌了冇咩希望

Short call 捉錯路，30/11到期，有冇得救

pre-market以為會升
一開市就冇咩力
瞓醒另一回事
搵下股睇下邊隻真係有力上返

咩情況
有沒detail

9月尾short call左隻股票
$2.5 strike，1130到期
10月頭突然升左一個double去到$4
option price 由0.5去到 1.5

11月30先到期，唔想平倉住 long call 唔到價係咪會再輸多啲？

Short call 再上 會再輸

收到 thanks ching

Sell Signal -TXG
Climax run
兩星期內升20%（6月突破位開始計 ，爆升左）

MM長線睇好

睇下今晚收市會唔會回
如果跌返少少 就應該走得甩

希望回啦之後真係酒仙

想跟ark 但未入 落到80樓下就好

望緊佢80
DKNG就40

不如直接買ARK ETF就算
利伸：今個星期下個星期都睇淡

Drew Hammill
@Drew_Hammill
·
18h
The Speaker and Secretary Mnuchin spoke at 3:00 p.m. today for approximately 53 minutes. In this call, they continued to narrow their differences. The Speaker has tasked committee chairs to reconcile differences with their GOP counterparts on key areas. (1/2)

50%升
50％跌
即係我唔知升定跌
大家坐穩

啲領頭羊今日差唔多全部都跌

短期睇淡+1

我等整固

未入住

開市夾上
收市就跌

NET 等整固 睇下會唔會出flag

胸奴師兄
除左超能績效同笑傲股市
仲有無書講選股 可以推介下

超級績效
如何超越歐尼爾
交易創造自己的聖盃

真，領導股有少少轉弱

好好奇究竟Pypl會唔會突破212？

應該未有咁快!
PYPL都係做緊個Cup Base/整固 儲力中
紅色 相對強度線差唔多突破 （如果股市跌，但RS線慢慢向上，咁就係強勢）

你賺到笑

點解盤尾又插水

Most Recent breakout fail

Amd收皮？

新人留名

睇下星期五收市前大概咩位
就咁睇應該係Fail Cup with Handle Base

PYPL成功突破
PYPL現時可以用cyptrocurrency
所以SQ因為呢個消息跌左

Watchlist as of 22-Oct-2020
SQ(過度延伸，唔追入)
SE (過度延伸，唔追入)
PYPL

PYPL成功突破
PYPL現時可以用cyptrocurrency
所以SQ因為呢個消息跌左

QCOM (加返呢隻入來睇睇)
NVCR (過度延伸，唔追入)
IPO (ETF)
U
GDRX (IPO觀察中)
UBER (Cup with handle Fail,失敗！相對強度線轉差)

TSLA (日線圖，整固)

NEO (突破Cup Base,向上)
NVTA (過度延伸，唔追入)
ADBE (Cup base)
AMD (4st Stage Base,個杯柄drift up，走勢唔算好好)
FROG (呢隻點睇

以架pypl 跌算唔算震倉

俾大血拖累

大市？有啲想入，但大市都幾不穩

係
打錯字

Crnc 算唔算Cup ?

我仲係少少睇淡
最少大選前

標普 股票係50天上方既 都係跌左

FANG
Apple ,NFLX, Googl 走勢都係差
(SCTR低分，MACD Histogram開始轉負數,股價係50天線附近)

FANG表現都差，所以我現時都唔係好敢買股

仲要隔離post係咁炒 同傾得咁密
有d危

Fsly, nio

TSLA RIP

家下未到選完都會夾死

請唔請it9掃地

Watchlist as of 24-Oct-2020
SQ(過度延伸，唔追入)
SE (過度延伸，唔追入)
PYPL

（ PYPL成功突破
PYPL現時可以用cyptrocurrency ）
PYPL成功突破
PYPL現時可以用cyptrocurrency
所以SQ因為呢個消息跌左

QCOM (加返呢隻入來睇睇)
NVCR (過度延伸，唔追入)
IPO (ETF)
U
GDRX (IPO觀察中)
UBER (Cup with handle Fail,失敗！相對強度線轉差)

TSLA (日線圖，整固)

NEO (突破Cup Base,向上)
NVTA (過度延伸，唔追入)
ADBE (Cup base)
AMD (4st Stage Base,個杯柄drift up，走勢唔算好好)
FROG (呢隻巴打點睇?,好似好多大公司都有用，專門幫人更新軟件）
TSM

圖來講，TSM係最靚既圖 現時想做三周收窄既走勢

留意到好多股票向上突破左之後 ，倒跌 或者出大大枝陰燭
有部份既底部區形態mama
例如DCOU,NVTA,SQ,DDOG,TSLA,AMZN,OKTA,CRSP
大家小心！

現時走勢最強既就係

所以大家要小心

睇淡唔做淡

大家點睇pins

唔高追
有貨應該賣出一部分take profit

諗住賣出部分再等財報

睇你profit cushion有幾多
如果你手頭上有40％－50％profit既話, 唔怕坐多陣

Trump 如果大勝
TAN
ICLN
PBW
呢幾隻renewable energy會大跌

諗緊pins財報前放定搏佢財報後爆升好

睇你profit cushion有幾多
如果你手頭上有40％－50％profit既話, 唔怕坐多陣

如果你驚，可以沽三分一／或者一半 ，take profit

pdd有啲妖 10月9突然跳高之後又開始陰跌
就咁睇如果玩老共股不如都係baba算數

想問各位師兄點睇fdx?

中概除左baba呢隻痴線股之外其他我都唔敢講啲咩
巴打個諗法同啲人諗十月一共產國慶中概會升一樣，但係事實係jd同pdd係十月一到十月九呢個星期都係不停浮動
不過總統大選最後一星期我就真係減倉好過入場
如果你係睇好拜登上台咁都多個理由入場玩
搏唔搏就真係睇你膽量
但記住要保本

你見好多renewable energy 太陽能炒上
有一部份程度係因為new green deal,博biden當選，所以呢堆再生能源同太陽能先炒上！
Trump當選 呢堆會跌到仆街

FDX 好懷疑大選後係咪會急跌

急跌 應該未必
但可能橫行

點解嘅？唔係一日航空交通未搞得掂應該都睇好?

但係MM都9月入咗，會唔會仲phase 2緊？我講緊嚟緊一季倒。有貨放啲當然，但係我冇，諗緊星期一買會唔會入啲，博佢未回調到ER日

Watchlist

JD
GRWG
FVLV
TCNNF
PTSG<<<呢隻就到番22蚊高位，就算到即刻反彈都會搾

大選個人覺得就
基本上都係佢兩個，市場已經接納曬
如果Trump得就會繼續上，可能都係1-3日；
如果係Biden咪震少少，都係1-3日，跟手慢慢上番，
股票你邊個做都啲人都係會繼續買，除非係突發嘢，刺殺或者差距細爭議嗰啲喇，所以Trump輸個馬鼻或者有謠傳黑箱點票真係唔出奇，搞番3幾個月

結論係，除非Trump順利贏喇，否則都係選前輕倉好啲

PINS 我個人睇法 係上面呢個留言到
可以食一半/三分一
低位買左 多profit 就可以忍受下整固 坐

推呢個

pypl 假突破

點解

大市都急回

可惜我沒買put

day trade有咩推介

day trade 我唔太識

但係buy the close, sell the open 個回報係會好過buy the open, sell the close

TD幾時俾我買option

點解唔再申請？
之前我一開美版 就可以玩options
港版 就係閪

太遲了
由佢
呢排唔好玩最好
唔使心掛掛

嘩,準備千跌了

輕倉 炒 走得快 靈活先岩現時既市況

3成倉大數都無1%

應該sh定點

有能力就隔兩三日或者即日

VSTO
好似pivot breakout 左
但沒買

睇來都係等到大選後 先知道要點炒

pins今晚上56

跌跌跌跌
空倉等運到，11月再睇

等加倉

好多股票圖都好差
唔會持有/買入住

PINS 盤後大升30%
中大巴打應該有賺錢

我沒買 通常我突破後 就未必會追

得SE同VSTO 圖表比較強勢

Lm

U都算唔錯

個市好chok

YETI 仲係唔錯

尊敬的客戶，11月1日(週日)起，美國進入冬令時，美股交易時間調整爲22:30-05:00(本港時間)，盤前交易爲17:00-22:30(本港時間)，盤後交易爲05:00-09:00(本港時間)。美國期貨各合約交易時間也延後一小時。

冬令時間

Joseph Fanny都係話最近沒咩set up
即沒咩股票圖係值得買！
側面反映個市底差

入面講返 Brexit個時，即使大市大跌
但係有好多股票都做底，好多setup
今次唔同，所以佢都提大家小心

LM 等星期一

The Election Cycle And The Markets | Larry Williams | Real Trading Special (10.26.20)
Starting off, Larry follows up on his forecasts for China and Korea and predicts flat trading for China for the rest of the year. The same holds true for Korea.
The upcoming election, "A Battle Royale" is what the thrust of the show is about today. Who is going to win and does that matter? What is going to happen? Taking a look at polls, charts and historical precedent. Larry shows what a Trump or Biden victory means and how to protect your trading and investment strategy

China/Korea 1:06
Polls 3:45
Key Points To Watch 7:57
Cookie Poll 10:49
Trafalgar Group 12:17
Follow The Money 14:30
Who Wins, Not The Party That Matters 19:46

Connect with Larry:

大家可以直接去14:30 睇

Watchlist as of 1-Nov-2020
SQ(過度延伸，唔追入)
SE

SE似係Ascending Base
PYPL

似Fail Cup with handle

QCOM (沒跌穿50天線，算比較強)

NVCR (未跌穿，算收得好)

IPO (ETF)
U
GDRX (IPO觀察中)
UBER (Cup with handle Fail,失敗！相對強度線轉差)

TSLA (日線圖，整固)

NEO (突破Cup Base,向上)
NVTA (過度延伸，唔追入)
ADBE (Cup base)
AMD (4st Stage Base,個杯柄drift up，走勢唔算好好)

FROG (呢隻巴打點睇?,好似好多大公司都有用，專門幫人更新軟件）
TSM

圖來講，TSM係最靚既圖 現時想做三周收窄既走勢

再加多幾隻
TDOC (隻股好似做緊底部區，但好似慢左，可能唔會入）
VSTO (呢隻野只要係賣户外用品 同埋子彈彈藥)
VSTO Cup with handle base failed左

留意到好多股票向上突破左之後 ，倒跌 或者出大大枝陰燭
有部份既底部區形態mama
例如DCOU,NVTA,SQ,DDOG,TSLA,AMZN,OKTA,CRSP
大家小心！

現時走勢最強既就係

佢都係話沒Setup

Joseph Fanny都係話最近沒咩set up
即沒咩股票圖係值得買！
側面反映個市底差

硬膠巴很用心無私地替我們分析,我們應該讓更多同路人認識他,讓更多資金流向美國市場

全cash等follow through day降臨

除了SDOW SQQQ好像沒有任何東西值得買

交流

呢兩日可以食煳啦
等setup
基健股 唔知買咩 trump上台應該真係會谷基健

睇黎十一月都係唔易玩

Larry William 睇選完之後 會慢慢上升返

最怕爭議多多 到時啲股唔上唔落

謝指教
睇番都係

帶左花

唔quote
SE家下真係睇業績了
但我長線都睇好

真係得個等字家陣

硬膠巴開Live啦

Trump明天會大勝歸來

Watchlist as of 3-Nov-2020
加多幾隻基健股 觀察下
CAT
(1.RS線突破，股價接近新高
2.股價拉回10周線，成交有支持)

URI
(1.RS線突破，股價接近新高
2.股價拉回10周線，成交有支持)

USCR
3-week Tight Pattern

SQ(過度延伸，唔追入)
SE

SE似係Ascending Base
PYPL

似Fail Cup with handle

QCOM (沒跌穿50天線，算比較強)

NVCR (未跌穿，算收得好)

IPO (ETF)
U
GDRX (IPO觀察中)
UBER (Cup with handle Fail,失敗！相對強度線轉差)

TSLA (日線圖，整固)

NEO (突破Cup Base,向上)
NVTA (過度延伸，唔追入)
ADBE (Cup base)
AMD (4st Stage Base,個杯柄drift up，走勢唔算好好)

FROG (呢隻巴打點睇?,好似好多大公司都有用，專門幫人更新軟件）
TSM

圖來講，TSM係最靚既圖 現時想做三周收窄既走勢

TDOC (隻股好似做緊底部區，但好似慢左，可能唔會入）
VSTO (呢隻野只要係賣户外用品 同埋子彈彈藥)
VSTO Cup with handle base failed左

留意到好多股票向上突破左之後 ，倒跌 或者出大大枝陰燭
有部份既底部區形態mama
例如DCOU,NVTA,SQ,DDOG,TSLA,AMZN,OKTA,CRSP
大家小心！

佢都係話沒Setup

Joseph Fanny都係話最近沒咩set up
即沒咩股票圖係值得買！
側面反映個市底差

有沒人有官方voting既live update?

真係唔知玩咩

留名學習

有唔少突破，好亂

新加既基建股都被個選情搞死左
2日前加入名單既跌到仆街

太多選舉舞弊，好多點票既員工都報串爆料 大量沒效票都照計
更有部份將trump票既沒用點票機點票
應該打官司 最高法院
睇下郵寄投票有沒效

Ping 盤前後大跌15%

跌得好誇
CyberSecurity股票都係得
NET,CRWD 比較好睇d

半導體軟件設計
SNPS CDNS 破左頂

有沒巴打有留意UBER?

UBER好似被美國Dem逼佢地將個d 司機變成employee
應該長線成本會增加 但照爆升一棍

係部分洲定全美國？

Watchlist as of 6-Nov-2020
加多幾隻基健股 觀察下
CAT
(1.RS線突破，股價接近新高
2.股價拉回10周線，成交有支持)

URI
(1.RS線突破，股價接近新高
2.股價拉回10周線，成交有支持)

USCR
3-week Tight Pattern

SQ(過度延伸，唔追入)
SE

SE似係Ascending Base
PYPL

似Fail Cup with handle

QCOM (沒跌穿50天線，算比較強)

NVCR (未跌穿，算收得好)

IPO (ETF)
U
GDRX (IPO觀察中)
UBER (Cup with handle Fail,失敗！相對強度線轉差)

TSLA (日線圖，整固)

NEO (突破Cup Base,向上)
NVTA (過度延伸，唔追入)
ADBE (Cup base)
AMD (4st Stage Base,個杯柄drift up，走勢唔算好好)

FROG (呢隻巴打點睇?,好似好多大公司都有用，專門幫人更新軟件）
TSM

圖來講，TSM係最靚既圖 現時想做三周收窄既走勢

TDOC (隻股好似做緊底部區，但好似慢左，可能唔會入）
[s]VSTO (呢隻野只要係賣户外用品 同埋子彈彈藥)
VSTO Cup with handle base failed左
VSTO 向上突破左
VSTO
23.20 USD +1.15 (5.19%)

半導體軟件設計
SNPS
CDNS 破左頂

紫色係之前新加既
Watchlist as of 6-Nov-2020
CAT
URI
USCR
SQ
SE
PYPL (PYPL差左）
QCOM
NVCR
IPO (ETF)
U
GDRX
TSLA (TSLA走勢轉差)
UBER (之前踢走左，現時加返 慢慢觀寫)
NEO
NVTA
ADBE
AMD
FROG
TSM
TDOC
VSTO
SNPS
CDNS

上面全部都係觀察名單中

又有news 話trump 會讓步
個市即時跌左一百點

Encourage turn

大家硬膠巴d咩?

大家欣賞硬膠巴d咩?

星期六冇市真係好撚悶

佢嘅怯

硬膠巴呢隻算唔算cup with handle失敗咗，定係要睇多幾日?

[請推上熱門畀佢哋睇]: 屠龍小隊 永不滅亡

幫下前線手足

Pfizer and BioNTech say their COVID-19 vaccine is over 90% effective

又炒疫苗就來得

中晒伏d科技股cls

AMZN跌左4％
先唔錯
ZM急跌1x%

雖然覺得疫苗無咁快可以普及同安全咁比大部分人打，起碼一年以上

不過zoom就...應該開市就要不問價斬

舊經濟股爆升 太誇

[突發] 更多侵侵選票被發現撕毀了

似政變 多過選舉舞弊

快d上重新點票兼上法院

我都唔敢信

硬膠巴neo

真係有人被落charge

Fraud

被我燈死左

neo仲未死嘅，睇下今晚企唔企得穩41再上

Gdrx都係小注好，琴日枝燭唔算太靚仔同埋過幾日財報

睇嚟都係要觀察吓啲舊經濟股入返啲﹐好似琴日咁隻隻落10%真係好傷﹐再加nasdaq有機會做3頂

係
真心傷

GDRX 入左 個走勢又差左

NEO幾時破頂

原來有咁多位巴打都係
我都係咁
講真，見個指數仲係響高位
但嘔返d錢出黎真係覺得好失敗

隻nvta 都好掂

最近mm都講 個市係hard penny market
保本同留住利潤最重要

被指涉旺角「私了」清路障女護 女子被裁罪名成立 判監17星期

盤前跌左2%左右
希望earning conference call會有好消息

GAAP NET (LOSS) INCOME
Third quarter Net Loss was $50.0 million, compared to Net Income of $19.6 million in the third quarter of 2019. The loss was primarily
due to a $105.9 million year-over-year increase in stock-based compensation, including $98.1 million of stock-based compensation related to the Co-Chief Executive Officers’ awards made in connection with the IPO. (in millions)
$19.7 $19.6 $11.6
$27.3 $27.3 $15.2
($50.0)

仆佢個街 CEO一野收左1億美元
屌你老母

垃圾

SE佢佢震走左
家下變左PTON

侵侵禁止美國人投資31間中國企業

仆街
NEO跌左6%

睇下係唔係跟自己條rules去斬左佢

自動止損機制

Btw 大家儲夠糧食未？

隻call正股跌到39蚊就斬估唔到一日跌咁多

啲中概電動車癲到呢...

不高追

我睇到好多股陰跌 有點警惕

TSM張圖好靚

Watchlist as of 14-Nov-2020
CAT
URI
USCR
SQ
SE
PYPL (PYPL差左）
QCOM
NVCR (50天線有支持，可以少注買少少)
IPO (ETF)
U (又爆升）
GDRX (少量持股）
TSLA (TSLA走勢轉差)
UBER (之前踢走左，現時加返 慢慢觀寫)
NEO
NVTA
ADBE
AMD (Cup with Handle fail，要等等）
FROG
TSM
TDOC (跌穿左50天線，再見)
VSTO
SNPS
CDNS
加兩隻軍工股
HON
HEI
上面全部都係觀察名單中

Health Tech ETF 呢隻好似唔錯
主要係睇health care 既科技股

roboglobal
呢間野有三隻ETF
ROBO
HTEC
THNQ

Nina Deka, senior research analyst at ROBO Global, joined the podcast this week to discuss trends in the healthcare sector and biotech stocks which stand to benefit from coronavirus vaccine treatments. Plus, we take a look at three potential stock ideas in the biotech realm: Moderna (MRNA), Illumina (ILMN) and Omnicell (OMCL).

Investor’s Business Daily has been helping people invest smarter results by providing exclusive stock lists, investing data, stock market research, education and the latest financial and business news to help investors make more money in the stock market.

沉晚我中左止損 所以走左
好彩走左

我入左9股 NVCR

賭財報又賭輸

個市都係chop
唔會又大走勢

Frog其實有咩吸引睇走勢頗差

好似係幫人整走bug
我比較留意U

NVCR $120.07入左9股
今晚睇下會唔會再加幾股

連續掂左三次都係會回
今次能唔能夠成功升穿呢

今日應該用用MOC order 收市價入 7股 NVCR

amd好似幾好，有業績，圖型似模似樣，係差個市

半導體真心唔錯
一隻QCOM都勁到

我都想入AMD 炒recover

止賺完都未有好位入返半倉
新舊經濟股兩邊啲價重好似好高

睇來又升唔穿
呢條線真係頂得好勁

想問ibd support multiple login ?

Ching有冇試過同人share用

現時睇版塊
半導體 同 health tech

現時唔知係真突破定假突破

Ching fat fat nvcr

Encouraging Market Action | Cabot Weekly Review

小心回一回
之前呢條線三次都會回

少驚破唔到又D put/call ratio 不斷跌又多人開始吹奏

呢下真係ah shit! here we go again

星期一諗下put咩

有藥醫 唔洗再封城
星期一諗下AAL/ OXY call博反彈

oxy cpe

QCOM
SKWS
大家點睇？

巴打你地睇咩作為買入條件? 全部都係突破買入?

未必
主要睇圖 一浪高高一浪
之後等拉回時買入
例子好似NVCR

Ching 點睇PLTR

我覺覺得qcom gap up 完等佢整固下先
skws係?

入面個老野有講

Qcom 個市唔回好大機會好似tsm咁再突破base之後再整固，始終依排semi好硬而且qcom earning 幾好，skws/swks?

我覺得個市今個星期應該都沒咩大變動
QCOM 我會等橫行返三個星期左右 再諗下買唔買入
NVCR 未創新高，諗緊今個星期加唔加注好

我覺得個市好似想牛皮回
27感恩節 美國唔開市

同感，可能今個星期殺左全部淡倉先，下星期再轉燈

制裁林鄭月娥等10名香港官員 美警告金融機構勿往來

川普於今年7月14日簽署成為法律的美國《香港自治法》，嚴厲制裁違反《中英聯合聲明》及《基本法》，並推行「港版國安法」的有關官員，以及實體有業務來往的金融機構。法律規定國務院須在90天內公布制裁名單，並在60天內提交一份與這些人進行重大金融交易的金融機構清單，總統則須在1年內，對被點名的金融機構實施法規中所列10項制裁的至少5項，並最晚在2年內採取全項制裁。不過目前報告中尚未列出可能被制裁的金融機構

禁止從美國金融機構獲得貸款或信貸
禁止指定為美國政府債務工具的主要交易商
禁止用作美國政府資金的儲備庫
禁止受美國管轄的外匯交易
禁止受美國管轄的金融機構之間的信用轉移或支付
禁止受美國管轄的財產交易
禁止將原產於美國的商品，軟件和技術出口，再出口和在國內轉讓給金融機構
禁止從任何美國人獲得股權或債務投資
禁止外國金融機構的公司管理人員，負責人或控股股東進入美國
對外國金融機構主要執行官的製裁與根據該法案受到製裁的其他外國人一樣

弱勢股圖例
ZTO

一浪低過一浪

FB轉弱 但未能夠肯定係唔係見頂

Watchlist as of 24-Nov-2020
CAT
URI
USCR
SQ
SE
PYPL (PYPL做底部區中）
QCOM
NVCR (11月16日到11月20日 總共入左20股)
IPO (ETF)
U (又爆升）
GDRX (少量持股）
TSLA (TSLA走勢轉差)
UBER (之前踢走左，現時加返 慢慢觀寫)
NEO
NVTA
ADBE
AMD (Cup with Handle fail，要等等）
FROG
TSM
VSTO
SNPS
CDNS
HON
HEI
加隻最近上市既軟件股
PLTR (呢隻升得太高，觀察下先)
上面全部都係觀察名單中

fROG咩位加注好

Frog 大市升佢跌 大市跌佢又跌

上個禮拜62小注左 琴日出完壞消息 仆佢個街又跌唔到落去 反而佢落多少少我會斬左佢 佢唔落我都唔知點好

睇基本面其實完全諗唔到有咩改變會令佢再插
睇TA似做緊雙底

巴打點睇 隻青蛙唔識彈既

我睇大市會回
所以frog 我覺得睇你重唔重貨
建議可先走一半

Why

大市日日升
都預唔倒幾時回

貪婪就到高位啦
琴晚啲強勢股好似sq se 唔跟市升
小心啲好

NVCR 中左個止損 一半貨都係$122走左

所有同health tech有關既公司都跌左
上面個隻係HTEC ETF

開始升到驚😂

Ching點睇zoom似會再炒過

一lockdown就炒上去
但我諗玩到出年年中應該可以唔使再睇佢

值唔值hold?

師兄點睇Moderna
fb苦主，賺3% 唔上唔落敬上

Snow估值咁高唔值入？

PYPL同AMD開始上緊,睇下會唔會爆

追唔到

高追左 要小心

Watchlist as of 27-Nov-2020
CAT
URI
USCR
SQ
SE
PYPL (PYPL做底部區中）
QCOM
NVCR (11月16日到11月20日 總共入左20股) (中左止損)
IPO (ETF)
U (又爆升）
TSLA (TSLA走勢轉差)
UBER (之前踢走左，現時加返 慢慢觀寫)
NEO
NVTA
ADBE
AMD (Cup with Handle fail，要等等）
FROG
TSM
SNPS
CDNS
HON
HEI
加隻最近上市既軟件股
PLTR (呢隻升得太高，觀察下先)
ARKG (加返隻ARKG)
上面全部都係觀察名單中

睇咗樓主post一段時間第一次出post哈佬！
SNOW點睇？

我都想入

咁要噤制lu
另外胸奴巴list上既pypl同amd 我都想噤，等佢跳上多格就
巴打呢個高汁post要推爆了

Apxt?

Amd 呢個價位先入

之前食咗一浸，食過返尋味啫
與其對股價過份執著，不如揾個靚位入咗升返段？

出年2月

只係reference
唔一定準

50%準了

Pypl入左？

領導股有啲弱勢

大回

Ups fdx點睇 ？ 硬bro

整緊底部區

BABA應該收皮一

PLTR 點睇？

準備開新post

唔建議高追
大市應該會回5%左右

留意半導體股 TSM回到$95 我覺得就要買少少

有冇巴打知邊到有得睇相同店面銷貨額

年報 或是試下睇Zack research

IR website

舊經短期會唔會回吓
想入DIS XLI MA JPM有咩睇法

高J咗150 QCOM
樓主典睇

點睇WMT？想學野

即係點 有野合符所有條件都唔去馬？

以佢既理論 強勢股跌極有限

美國眾議院一致通過 外國上市公司問責法案

再見了中概股
cut美元外匯流入
要關水侯了

差香港市場 要前後夾擊

聽緊路德社
講緊支共貪官 用自己私生仔女去infiltration

12/3/2020 路德時評（路安墨談）：白宮會立即簽署外國公司問責法嗎？中共對美眾議院通過“外國公司問責法”如何反映的？看CNN內部會議如何討論對亨特硬盤不報導的；

就快1001!